# VOICE RECOGNITION APPLET - Korean Translation
# Copyright (C) 2024 HamoniKR
# This file is distributed under the same license as the voice-recognition@hamonikr package.
# HamoniKR Team, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: voice-recognition@hamonikr\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/hamonikr/airun/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-20 17:15+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-20 17:20+0900\n"
"Last-Translator: HamoniKR Team <root@hamonikr.org>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Start Voice Recognition"
msgstr "음성 인식 시작"

msgid "Stop Voice Recognition"
msgstr "음성 인식 중지"

msgid "Waiting"
msgstr "대기 중"

msgid "Recording..."
msgstr "녹음 중..."

msgid "Converting..."
msgstr "변환 중..."

msgid "Complete: "
msgstr "완료: "

msgid "Recognition Failed"
msgstr "인식 실패"

msgid "Copy Last Text Again"
msgstr "마지막 텍스트 다시 복사"

msgid "Check Clipboard"
msgstr "클립보드 확인"

msgid "Re-detect Microphone Device"
msgstr "마이크 장치 다시 감지"

msgid "Shortcut: Ctrl+Alt+V"
msgstr "단축키: Ctrl+Alt+V"

msgid "Voice Recognition"
msgstr "음성 인식"

msgid "Recording started. (Max "
msgstr "녹음을 시작했습니다. (최대 "

msgid " seconds)"
msgstr "초)"

msgid "Recording stopped. Converting to text..."
msgstr "녹음을 중지했습니다. 텍스트로 변환 중..."

msgid "Recording completed. Converting to text..."
msgstr "녹음이 완료되었습니다. 텍스트로 변환 중..."

msgid "Voice Recognition Complete"
msgstr "음성 인식 완료"

msgid "Text copied to clipboard:\\n"
msgstr "텍스트가 클립보드에 복사되었습니다:\\n"

msgid "Copy Complete"
msgstr "복사 완료"

msgid "Last text copied again:\\n"
msgstr "마지막 텍스트를 다시 복사했습니다:\\n"

msgid "Notification"
msgstr "알림"

msgid "No text to copy."
msgstr "복사할 텍스트가 없습니다."

msgid "Clipboard"
msgstr "클립보드"

msgid "Clipboard is empty."
msgstr "클립보드가 비어있습니다."

msgid "Clipboard Content"
msgstr "클립보드 내용"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Failed to start recording: "
msgstr "녹음 시작 실패: "

msgid "Failed to stop recording: "
msgstr "녹음 중지 실패: "

msgid "Recording Error"
msgstr "녹음 오류"

msgid "Microphone access failed: "
msgstr "마이크 접근 실패: "

msgid "Audio processing failed: "
msgstr "오디오 처리 실패: "

msgid "API call failed: "
msgstr "API 호출 실패: "

msgid "API response timeout"
msgstr "API 응답 시간 초과"

msgid "No API response received."
msgstr "API 응답을 받지 못했습니다."

msgid "API response processing failed: "
msgstr "API 응답 처리 실패: "

msgid "API response reading failed: "
msgstr "API 응답 읽기 실패: "

msgid "Voice recognition failed: "
msgstr "음성 인식 실패: "

msgid "Clipboard reading failed"
msgstr "클립보드 읽기 실패"

msgid "Clipboard check failed: "
msgstr "클립보드 확인 실패: "

msgid "Missing Dependencies"
msgstr "의존성 누락"

msgid "The following packages are required:\\n"
msgstr "다음 패키지가 필요합니다:\\n"

# Settings translations
msgid "Voice Recognition Settings"
msgstr "음성 인식 설정"

msgid "Whisper Server URL"
msgstr "Whisper 서버 URL"

msgid "Enter the URL of your Whisper server for voice recognition"
msgstr "음성 인식을 위한 Whisper 서버 URL을 입력하세요"

msgid "Keyboard Shortcut"
msgstr "키보드 단축키"

msgid "Enter keyboard shortcut as text (e.g., Ctrl+Alt+V)"
msgstr "키보드 단축키를 텍스트로 입력하세요 (예: Ctrl+Alt+V)"

# New engine selection settings
msgid "Speech Recognition Engine"
msgstr "음성 인식 엔진"

msgid "API Configuration"
msgstr "API 설정"

msgid "Keyboard Shortcut"
msgstr "키보드 단축키"

msgid "Recognition Engine"
msgstr "인식 엔진"

msgid "Select the speech recognition engine to use"
msgstr "사용할 음성 인식 엔진을 선택하세요"

msgid "Whisper Server"
msgstr "Whisper 서버"

msgid "OpenAI Whisper API"
msgstr "OpenAI Whisper API"

msgid "Google Cloud Speech"
msgstr "Google Cloud Speech"

msgid "Vosk (Offline)"
msgstr "Vosk (오프라인)"

msgid "Local Whisper"
msgstr "로컬 Whisper"

msgid "OpenAI API Key"
msgstr "OpenAI API 키"

msgid "Enter your OpenAI API key for Whisper API access"
msgstr "Whisper API 접근을 위한 OpenAI API 키를 입력하세요"

msgid "Google Cloud API Key"
msgstr "Google Cloud API 키"

msgid "Enter your Google Cloud Speech-to-Text API key"
msgstr "Google Cloud Speech-to-Text API 키를 입력하세요"

msgid "Vosk Model Path"
msgstr "Vosk 모델 경로"

msgid "Select the path to Vosk model directory"
msgstr "Vosk 모델 디렉토리 경로를 선택하세요"

msgid "Keyboard shortcut to start/stop voice recognition"
msgstr "음성 인식 시작/중지 키보드 단축키"
